原來拜登嘅twitter follower係買嘅

有幾多錢？想follow